而家明顯有兩條路線兩個目標，無謂爭拗了，建議分開做

一派係堅持「不受傷不被捕」原則，五大訴求，步步進迫
一派信咗香港諸葛亮話G20前要有警方暴力鎮壓市民畫面（即係要流血），「外國政客」等緊香港人做嘢
再拗落去無意思
建議分開做

屌你老母臭閪又分化 你條死仆街縮撚埋個龜頭收收皮啦

好相信再出狗方暴力鎮壓市民畫面 , 市民唔會再講獨立查狗同撤告 612

分你老母

你咁叻一係去同香港諸葛亮辯論，論到佢認錯；一係勸其他人一齊信香港諸葛亮
強姦我老母解決到件事？

Why?

唔分開做咪互相指責？

因為暫緩一般人已經冇咗撤例條 deadline, 唔需要用武力,
但如果再出現暴力畫面, 會打散果 d 市民要求獨立查狗同撤告 612 既要求,
到時就要解釋撤邊 d 唔撤邊 d, 廢事煩就乜都唔理, 請記得香港人特性係咩